[開始搞黃店] 曾經宣揚或展示過港獨文宣店舖 將被預約拘捕

馬道立: 法治未死

估有追溯期

消息指

無追溯期，得啖笑

你覺得無可能？

散播白色恐怖

有，不過唔係有消息指囉。

咁你想表達咩

應該唔關文宣事
似係想造提供場所做初選先
係鳩啦 佢擺明重點唔係入罪
係要恐嚇 白色恐佈

咁講以前留言屌過政府都拉得啦

咁仲唔d acc?

你唔驚啦
日日share陳雲

唔告但沒收護照
所有異見政治人士（連李芝融，安德烈，阿布泰都）無得出境

唔通係通有貼過初選文宣都要拉，如果咁就講得通！

有消息指，得個講

上次話私煙死咗後有第二個中，仲有邊個

似啦，有份參與初選都犯國安法

"有消息指" 呢句我只信中共喉舌hk01

屌

都唔係消息啦，好快會成真

如果係大型新聞機構嘅「消息指」
相對有可信性
呢啲就睇定啲先啦

「突 發」阿 布 泰 老 細 失 蹤 ， 懷 疑 被 捕

【有線新聞】消息：警方到立場新聞、獨立媒體、蘋果日報 要求提供有關民主派初選組織聯絡人等資料。（原文）

#20210106新聞

中共講野都好信BTW反正條款任佢定，佢自己反口撕破面皮仲好，更加明確表露出自己鐘意毀約既本性

佢係初選候選人